2218 港鐵：暫時關閉太子站及旺角站

港鐵表示，因應車站周邊的突發情況，顧及乘客和員工安全，荃灣綫及觀塘綫來回方向列車現時不停太子站和旺角站，太子站和旺角站站暫時關閉。

屌佢老母

蘋果直播

係時候血責小巴狗 對祭今日比作地車果班義士

執柒咗佢啦，狗鐵！